和理非既你地都有野做 高調宣傳警察係暴大敗退！！

知唔知今次暴大手足做左咩
就係半年來第一次打陣地戰係贏左啊
我地要高調咁宣傳今次班狗係暴大打左兩日出埋水炮車都係敗退
幫手令班狗
同只睇tvb 既藍絲對佢地覺得係敵既仆街終於輸第一次
好重要嫁！！

自推

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

推

慘勝

呢單野對物件既威懾力有極大損害
成建制既武裝部隊廢到連學生都打唔過

未勝架！
大量狗車增援緊 班狗補給緊 臥底潛入緊
擺明想午夜再黎料 咪撚鬆懈

拉

下一波似係12點左右
港九新界狗車都調黎進攻

退？狗你都信呀 轉頭就準備反咬一口啦 唔好鬆懈呀

只係啲人冇得走
佢咁打根本係趕人入窮巷 只有想殺人先會咁做

推
不要看小敵人

經驗告訴了我們
大學係有能力抵抗黑警

佢0傷你60傷校長求佢撤....